蝗定蝻乞人憎啲？

假設你住緊嗰個屋苑嚟緊會有一班人入伙，你會寧願係支那種定蝻亞狗？

：支那種
：蝻亞狗

支那就嘈喧巴閉，南亞人就好似撩交打咁，最驚佢唔知幾時發癲斬人

蝗中都有好人既 屌你老母 蝻就絕大多數都死賤種

蝻又咸濕又嘈又撩交打

事關屋企樓下呢排成日有啲南亞人係度飲酒 跟住喺度唱歌大叫
啲南亞人最鍾意撩交打同斬人

蝻狗完勝 成日比人望下就好撚大反應 成日覺得人地恥笑緊作佢地 成日撩交打 又嘈又成日老笠強姦 垃圾種 唔知點解香港仲要引入咁撚多呢D垃圾

係，以前有個中學同學住南亞狗附近，成日都要提心吊膽，留意身邊有冇鄰居入屋偷野